iPhone 12 會唔會有 Touch ID

既然新出果部 iPad Air 响電源制加到 Touch ID，希望 iPhone 12 都會有啦，始終大家成日都要戴口罩，無 Touch ID 真係唔方便

有我就換12 冇就換SE

有touch id 我實買
依家i7+就快打柴

冇就等多年

我部 i7+ 長期得番唔夠 10gb，搞到每次 whatsapp 做 backup 都話我唔夠位，成日都要 delete 野，好煩... 希望 12 有 touch id 啦~~

唔會
Case冇

但係se單電...半日都頂唔到

有touch id我再轉多次會

平時唔打機,淨聽歌,睇書,上網,whatsapp,睇漫畫 用電量應該夠我用
基本上買咁貴都用唔哂d function
但係一影相粒電就用得奇快

se 平平地用到佢出mon底touch id 或者出翻touch ID 先換

Whatsapp好耐冇backup，好佔空間
認真一問backup黎做咩 日後留念？

WhatsApp backup唔係上iCloud 咩

我本身都係咁諗，但睇完d測評，個個都話粒電廢到仆街，重度使用者頂得幾個鐘，正常使用都未必頂唔到放工返屋企，我就不了....

其實你咁樣可能對SE黎講已經係重度使用

會唔會係因為要整側面個掣既touch id先整方邊呢
不過得好少整case既廠有挖開個掣位

催眠自己 而家粒電得翻75%
即係大約2000mah
ok既!!!

屌我唔想用face ID呀

唔想用face id呀

Faceid真係科技大倒退

旗艦點會有
等出年se plus啦 快就3至4月

backup 係工作上需要，有時 d 客會失憶，我會 recap 比佢地睇番個 record

你講得啱呀，不過如果你成個 WhatsApp app + app data 夾埋 total 10GB，
你部 iPhone 同樣需要至少 10GB 左右（最好係 11GB或以上）嘅 free space，
咁先畀到 WhatsApp app 空間去 copy 返一模一樣嘅 10GB data 作打包之用

第一次聽
因為我而家係iCloud 冇哂位先backup failed

2018 ipad pro時都有case廠將筆同ipad分隔
支筆就充唔到電

如果12可以touch ID+ Face ID 兼用，應該一大班人仆去買(包括我

唔似會有, 唔似APPLE風格

咁啱發現兩樣嘢都係有人拗又係好似
QR Code = Face ID
NFC = Touch ID

有就個個仆去換

如果只係最貴果部先有，皮幾，仲仆唔仆？

iPhone 7, 粒電mama

快d 出

就緊係2樣都有啦 俾得錢買就緊係加晒落去自己揀鐘意嘅用啦

我仲希望冇埋m額，就算12冇都希望出se plus

2020買face id機都係on9

知嘅話我做咗先知啦

11 pro max 64GB 都係$9499啫

i7+ 一日要叉幾次電
求apple再出touch id 電話

64唔夠用 起碼要128

11 pro max 無 128GB

其實Apple 應該可以做到
爭左幾時出啫

$9499啫
你俾我呀

touchid 同faceid唔會共存lo
兩樣都有安全性會衰過之前
最好出哂兩種比用家揀

午餐肉
側邊touch id
face id
全部有齊即刻比錢

唔會啦 有都一早俾人爆左出黎
同埋power 制 touchid 既問題係會令到applepay 用得唔就手

點解輕觸touch ID 禁就解鎖

其實仲就手，因為本身faceID 都要㩒兩下power button

Air 有touch id 將貨就價

On lun 99

無就轉會算

touch id快啲返嚟啦

下代實會有喇

其實如果唔係口罩face id好用過touch idtouch id成日失敗